# day01

### 1. Tạo tài khoản gitlab
### 2. Tạo repository tên day01
### 3. Cài đặt Xampp
### 4. Tạo file index.html rồi push lên repository vừa tạo
### 5. Mysql
* Viết script SQL tạo 1 db có tên QLSV + 2 bảng sau và push lên git 
![day01](/Image/Screenshot%202023-09-08%20at%2009.08.52.png)
* Viết SQL lấy toàn bộ danh sách sinh viên thuộc khoa có tên "Công nghệ thông tin". Tạo file query.sql chưa câu lệnh truy vấn và push lên git